係m記食緊野，隔離個呀嬸咳咗聲，嚇到我賴屎

以後唔出街食啦

抵死

仲食奶共中資金拱門，你死全家啦

RIP

下世小心D

戒左M記

記得上網看看邊間隔離營適合自己，同埋定D日用品

應該中硬
個啊嬸似上過武漢

樓豬RIP

個啊婆仲驚wo

仲去金拱門

樓主快d死喇，死全家係最低限度

你賴屎，其他人又驚糞便傳染

樓主快啲死

係m記食緊野，隔離個人賴屎，嚇到我死

rip

哦..食金拱門 ,全體連登龍友進場

勁多d 唔知大陸定咩人係老麥